【黑淡移民成大贏家系列】♡馬鞍山♡錦田♡ 啟德，30/11最新成交

成交紀錄冊顯示，馬鞍山峻源售1座7樓A室，成交價3490萬元；

錦田北PARK YOHO Genova（峻巒第2A期）連售出2伙，各單位分別逾2000萬元，成交為價2,245.8萬及2.835.2萬元。

啟德嘉峯匯再售出2伙，分別為2B座26樓A室及1B座32樓E室，成交價1,125.3萬及763萬元。

點解唔買曼聯？

曼城至岩

做乜不斷上劈？

好多火棒

讓球半兩球低水

點買啊屌

買利物浦 law d屋好平